美國已經幫到盡，跟住要睇我哋自己！

區選努力啊！

積極投票，監督種票

重新要求法院可以查選民冊

不如整停區選 韓正想搞好區選

宜家佢越想插手就越死

法案正式在兩院通過！！！

幫推，入去感謝參眾議員

同意但有無實際行動？

個個都話要記得投票，但每個人要做既野唔只咁少架，要做就要快啲計劃

訴求未有，不可停熄